其實達哥係咪已經無再關注香港了？

出咗一系列FIFA20 post同片之後 達哥又再次消失了

你 最近還好嗎？尚繼續關注事件嗎？最近 近乎沒露面 在完美世界嗎？

無人想知

關注緊啊，點出黎啊
真兄弟就會明

達仔屌緊女

打機緊要好多

成隊crew要搵食嫁嘛

達哥最近咁落力幫EA宣傳 不知道賺取了幾多人民幣

达哥搵完錢就會繼續大力啲關注

pull

真兄弟

樓主咪撚引戰 一直關注

關注緊完美世界

依啲真兄弟先明 唉 达哥辛苦了

轉左關注支共國慶

冇啦，淨低得番班on9反達仔關注達哥

咪屈啦

達哥有送物資比香港人(fifa20實體版)

同埋Apple Watch

話時話之前撐達活動送禮個名單都無公佈

咪再開po講垃圾
樓主令人討厭

大家唔好再回覆垃圾post

順手幫我推post
轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

玩到咁 達狗你地贏囉

好 幫你推

迖哥關注緊中國香港